當年南京市民講粗口所以皇軍先殺撚咗佢哋

總之講粗口就係錯

咁當年64 D學生都應該講左粗口鬧D坦克車